摩連奴停火：鄙視干地

【體育】曼聯領隊摩連奴在周五賽前記者會上，談及跟車路士主帥干地的口水戰，坦言事情已完結，因為他現在不會回應，只會鄙視對方。

「當侮辱另一個人，你會回應或鄙視對方。干地第1次侮辱我，我回應了，而且知道這個回應觸及一些令他受傷的事，之後他再侮辱我，但我改變了，只會鄙視他。對我來說，鄙視對方等於事情完結。」摩連奴（Jose Mourinho）表示。

對於有傳曼聯力爭羅致阿仙奴翼鋒阿齊斯山齊士，摩佬就不置可否：「我不知道談及其他球隊的球員，是不是一件合適和有道德的事。若有其他人談及我的球員，我會不高興。我只能說，我跟曼聯管理層都不太信任1月轉會市場。對於山齊士，我只會說他是一名出眾的球員。」

紅魔於下周一英超將主場迎戰史篤城，神鋒伊巴謙莫域仍然因傷缺陣，摩佬坦言伊巴於1月初或2月頭才會復出：「他詢問了其他醫生的意見，我們一起決定他應該好好養傷，當他感覺對時，就會回歸。」

咁叫停火

佢條煩膠仲未講完架

令人回想起小學既時光

走住屌

渣左下J就走頭

其實一開波係邊個撩邊個 已經唔記得左

屌你干地識還拖既，唔撚玩了

摩佬=引戰王

諗起以前 佢同肥賓互屌

干地=宇ching
摩佬=牙笠

自從上年魔狗比干狗炒四零，魔狗嬲嬲豬

兩隊又冇對碰
好地地做乜有罵戰

明明干地岩岩到英國果陣個個領隊都示好，吹奏雲爺爺，屌你老母死摩狗輸唔起4:0就怨婦式狙擊到依家，又話假波又乜乜麥麥，隻多嘴狗到底幾時收皮

串下都唔比咁專制

串唔起就玩割蓆

4:0干地鼓動叫球迷起哄 佢就嬲豬記到而家

屌鳩干地使擇日咩
daddy型到

主場贏4:0 興奮慶祝下都唔得
鏝城作客贏慶祝又唔得

一早話呢條友成個女人咁 周圍撩事鬥非
依家唔夠人嘈就走住屌

其實干地都幾慘，明明拎左英超都比球會同多嘴狗恰

依件事後都幾肯定憎摩佬既人愈來愈多